點解官員唔驚美國制裁？

首先，鄭若驊喺英國俾北京帶返嚟，其實就係反映咗中共真係做到雖遠必誅，不過係對自己人啫。再加上777話自己唔可以辭職。

你代入啲高官角度諗下，起碼777，師長到副局長，邊個仲敢跳船？就等天涯海角都好似孫悟空走唔出佛陀嘅五指山之中。

第二，依家肯入去做高職位果啲，本身就係冇得上位果啲人。果啲可能為咗錢已預咗唔移民。真係愛國？我唔知，不過大陸高官同有錢佬嘅目標係乜？就係搵多啲錢，跟住轉移資產，申請綠咭，退落嚟就走人，上層嘅中國人嘅中國夢就係GTA4 裡面嘅niko嘅美國夢。至於中國強唔強大，對佢哋嚟講who fucking cares?可能一般平民先care中國強唔強大。上層嘅人係真正了解政情，真正知道中國有幾唔掂。正如香港啲官口講幾咁愛國，但就個個有愛國護照，仔女就去外國讀書。試問外國邊間學校愛國教育會做得好過大陸學校？

第三，類似差佬哩類。一生人淨係train for一份工，唔做除咗做保安都唔知有咩好做。高層雖然讀過下書，但多年經驗都係做差佬，私人公司點會請佢哋做管理？到啲散仔，可能有啲係後生，但冇學歷，冇技能，偏偏人工高人一大截，唔做差佬又係搵唔返哩份人工。中共唔攬佢哋，真係賤過地底泥。所以咩李桂華果啲咪出晒力奶共，你估佢哋唔知所謂嘅執法就係做政權嘅走狗？但唔做就連狗都不如。

事實係對比美國制裁，哩班人更加驚係中共嘅清算。

唔通答我好驚啊,咁啊？

唔通日日開記者會表演瀨屎

死頂咋

事實係，佢哋得把口死撐
但一邊硬食制裁，一邊比支共拎支槍指住
就算中銀call loan、現金/電子人民幣出糧佢哋都要繼續話無事

咁唔通訓係地下典黎典去大叫sorry美國佬會放過佢咩 緊係死都講唔驚啦